（砌圖撚入）邊到買砌圖平啲

今日行過西九龍中心個間
睇中個啲連木架都一千up
唔通都係淘寶平啲？

我都想知，旺角潮流特區有間6xx連木架我都覺得好貴
聽講外國買平好多，但我冇從入手

我見淘寶平好多 不過唔知質素點

西九果間已經比起有幾間分店既「砌圖專門店(wing’s puzzle)」平，「砌圖專門店」 架(佢地店自製)同砌圖要分開買。

大埔間「砌圖謎」同西九差唔多價錢。

最平都係直接係日本買。

上次係日本買1000塊或木製150塊，都係講緊200數樓下，同款係香港買要500以上。

淘寶質素唔清楚，我堂表妹買過一幅俾我，質素唔錯，同平時係香港買開果d好似！

左邊，由上數第二盒

感謝絲打分享

價錢係點？平？

我記得好似百零蚊人仔

我睇其他討論區話大陸野台灣野質素好差，話砌過日本同歐洲野唔會想砌cheap野

其實係有咩分別？圖既質素？

真心日本買既有D都係MIC
不過有信心D姐

BTW 日本買圍返落港紙都係200蚊到 1000塊
框訂淘寶幾好

咩意思

個框到香港唔會散哂呀嘛 ？

MADE IN CHINA
我上次買左3個靚靚仔仔

諗諗吓都係唔淘寶 怕質素太差

same 一直好想買砌圖 但啲砌圖好多都五舊水起跳
窮撚表示好肉赤

買賣個框可以買多盒砌圖

淘寶既resolution 唔太高, 不過300pc/以下都ok既, 手感唔差。

想買1000pc up

砌開台灣嗰隻膠砌圖，砌出嚟效果幾好
不過時間耐咗白色位會有少少變黃

呢塊砌咗三年左右

好似好大幅下

725mm * 585mm
唔算好大

係邊到買？幾錢？